{
 "Error": "에러",
 "No User": "사용자가 없습니다",
 "Creating Music": "음악 생성 중입니다",
 "Exceeded number of generations today": "오늘 생성 횟수를 초과했습니다",
 "No Album": "앨범이 없습니다",
 "No Music Url": "음악 URL이 없습니다",
 "No AlbumComment": "앨범 댓글이 없습니다",
 "No AlbumBundle": "앨범 번들이 없습니다",
 "Invalid ai_model": "유효하지 않은 AI 모델입니다",
 "Already Evaluated": "이미 평가되었습니다",
 "No Song Evaluation": "노래 평가가 없습니다",
 "No Collections": "컬렉션이 없습니다",
 "No Nft": "NFT가 없습니다",
 "Already Create NFT": "이미 NFT가 생성되었습니다",
 "MIC points are not enough": "MIC 포인트가 부족합니다",
 "No SongNft": "노래 NFT가 없습니다",
 "Already On Sale": "이미 판매 중입니다",
 "name already exist": "이름이 이미 존재합니다",
 "wallet_address already exist": "지갑 주소가 이미 존재합니다",
 "the maximum number has been exceeded": "최대 개수를 초과했습니다",
 "Unauthorized": "인증되지 않았습니다",
 "404 No User": "사용자를 찾을 수 없습니다",
 "404 Creating Music": "음악 생성 중인 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 Exceeded number of generations today": "오늘 생성 횟수를 초과한 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 No Album": "앨범을 찾을 수 없습니다",
 "404 No Music Url": "음악 URL을 찾을 수 없습니다",
 "404 No AlbumComment": "앨범 댓글을 찾을 수 없습니다",
 "404 No AlbumBundle": "앨범 번들을 찾을 수 없습니다",
 "404 Invalid ai_model": "AI 모델이 유효하지 않습니다",
 "404 Already Evaluated": "이미 평가된 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 No Song Evaluation": "노래 평가 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 No Collections": "컬렉션을 찾을 수 없습니다",
 "404 No Nft": "NFT를 찾을 수 없습니다",
 "404 Already Create NFT": "이미 생성된 NFT 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 MIC points are not enough": "MIC 포인트가 부족한 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 No SongNft": "노래 NFT를 찾을 수 없습니다",
 "404 Already On Sale": "이미 판매 중인 항목을 찾을 수 없습니다",
 "404 name already exist": "이미 존재하는 이름입니다",
 "404 wallet_address already exist": "이미 존재하는 지갑 주소입니다",
 "404 the maximum number has been exceeded": "최대 개수를 초과한 항목을 찾을 수 없습니다",
 "401 Unauthorized": "인증되지 않았습니다",
 "Network Error": "네트워크 오류",
 "timeout of 5000ms exceeded": "요청 시간이 초과되었습니다 (5000ms)",
 "Request failed with status code 401": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 401)",
 "Request failed with status code 403": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 403)",
 "Request failed with status code 404": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 404)",
 "Request failed with status code 500": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 500)",
 "Request failed with status code 502": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 502)",
 "Request failed with status code 503": "요청이 실패했습니다 (상태 코드 503)",
 "Unexpected token < in JSON at position 0": "예기치 않은 토큰 <이(가) JSON의 위치 0에 있습니다",
 "OK": "확인",
 "Unable to measure the score. Please try again.": "점수를 측정할 수 없습니다. 다시 시도하여 주십시오."
}